斬裂彈比人nerf 我決定左棄驚了以後唔玩MHW了

斬裂 HIT数7→5 弱点部位以外へのダメージが半分以下

以後點算

多你一個唔多，少你一個唔少

少左人用斬裂彈 搞到我近戰冇藉口掛機
唔想玩了

垃圾post
仲要開錯台

3-4把弩真係好撚爽架
個近戰等埋位掘野

唔係垃圾

唔係針對
你同個post都係垃圾

自從打MHW之後 已經唔想再追番了

駁唔到

垃圾 唔玩近戰開火事 同無玩過一樣

追少左
淨係睇南極 京紫 國家隊 刻刻 龍王

咁咪好lor,就算近戰我入去做樣都唔駛比人射返出黎叫有機打嘛

賤種先用斬裂

見到3個斬裂我都好識做 唔阻住佢地

咁快刷一定係用弩架啦

你solo點都快過你街場

為咗mon hunt斬咗五套

呢一代solo好過連機

街場 成日三貓

少你一個垃圾又唔少

隻貓勁過晒啲隊友

呢幾晚三個重弩+個近攻刷juno都係講緊五分鐘到一場

solo講緊2分鐘

支持標題

結論 樓主係垃圾

骨

神父

又真係 至少live追少咗

有個fd早2日特登整左幾套弩裝諗住屈機
而加個心好涼
打機都要走捷徑，仲要阻礙到其他人
睇佢晒左2日假砌裝就笑出黎

轉玩弓啦

依家調返轉有得bug無限斬裂果實

不了

打多2隻角龍同黑角就可以合好套一矢弓裝

幾時同我一齊屠龍呀

依家好似有新流派玩通常彈連射

芳文番都冇
偽毒

辣殺

男人老狗用槍

once gunner always gunner

用弓完全唔夠熱血 睇多兩本h漫好過

懦夫先用遠攻
真男人一定係埋身肉搏

係
利申:用開笛

笛當搥玩